[世界大戰] 用開藍色原子筆定黑色原子筆

藍色

黑色

冇用

有咩所謂

可能同性格有關？

紅色
利 攞嚟落 reference

咬手指滴血

毛筆

老師話做功課要用鉛筆架

男仔藍色
女仔紅色

祖國傳統用黑筆

黑筆同本身張紙嘅字撞色 搞到睇得好辛苦

鉛筆

大英祖國

Apple Pencil

一定係藍色
有生氣啲
[black]用黑色字你都睇唔幾到啦[/black]

[black]垃圾連狗[/black]

男人就應該用藍色

黑色係啲廢青死毒撚先用既

用緊黑色

原子筆唔用藍色原如唔好用！
用番鉛筆啦！

白色

綠色原子筆

同好

監躉先用藍色

屌你老母臭屄時事台嚟呀呢到

讀書時用藍色，依加用黑色